鎮靜劑臨訓食會唔會多餘？

假如我未去到失眠，但有其他唔舒服而食，想壓抑呢啲唔舒服

點先有

想買邊到有 出街好驚